想做solution/software sales有咩方法

對呢行好有興趣
收到2間公司offer
不過一間賣pos system，
另一間做data centre
雖然都係賣solutions
不過唔係計佣，係加base salary+年尾bonus
自問有信心跑數多過食老底，
有咩方法搵到多d呢一類型既工

利申quit u 做左半年marketing

如果全計佣冇底薪呢？

company details?